有無巴打公司annual dinner係請tvb黎唱歌

睇過下公司d帳單, 黎唱幾首歌就charge左3皮

3皮咪算平囉

請邊個先得 TV buddy?

tvb台慶有出場既